初來乍到

大家好 小妹啱啱終於申請到ac可以講嘢啦初來乍到唔係好識規矩希望各位前輩多多包涵下

頭先見到大埔連儂牆又俾人搞
小妹我有小小建議

希望大家唔好拆佢哋啲垃圾poster
我地以德報怨
at least俾人知我地有quality過班社會垃圾多多聲唔會阻止唔同聲音

改下720做721 or
貼memo係上面寫dresscode黑衫好啦